不婚主義者入

有冇一刻動搖過?眼見身邊朋友一個個成家立室，自己仲on99單身狗。結又煩，無父幹得個頂字，做人真係好煩

無